平Printer 介紹, 小用

唔會成日打 邊部依家唔會好耐唔用 d 墨就會塞住?
邊隻牌子相對好d? 要平既

印得少就laser printer
唔印得多嘅普通Inkjet啲墨水大部份都唔係拎嚟印野

留明學野,同問

牌子可以睇下brother

咁不如canon or hp

brother laser3170大牛龜, 抵屌。少用千祈唔好用inkjet. 每次你用時墨水總是乾晒

純print黑白 就p285dw